[世紀大對决]甜vs鹹

各位巴打鍾意食甜定鹹多啲？

甜

鹹

3比3 估唔到比例咁平衡

正餐都係鹹多，甜多數係甜品，食得多好反胃

鹹

有道理但而家3比3

推

有無國家係甜食做正餐

鹹 最憎食甜野。

利申： 女

Cereal當早餐計唔計

你係咪多數甜食做正餐先

飯計唔計

你意思係純白飯做一餐？

咁多位巴打，鹹又多數食啲咩呢？